警方：立即離開理工大學！警方現在正部署下一步行動！

請大家用各channel吹雞救手足 唔好單係連登推post